何君堯老母個墳比人搞已經好慘，大家可以原諒佢嗎

尤其呢個要求美國禁止何君堯及其家人入境既居留既白宮聯署 唔好再簽了

你又想洗底？

#1,#2五毛confirmed

fact checked 左未？

原他老母

Fact checked